# hw-fall

Каждое задание находится в отдельном бранче.
Вы должны сделать свой приватный репозиторий, ссылающийся на этот, и выдать в нём роль Reporter пользователям hamelinny и vasily_makarov.
После этого вы сдаете задания, делая commit и push в соответствующую ветку вашего форка.
Редактируйте tex-файлы с заданием и вписывайте свои решения прямо в них.